計我話lihkg應該叫做 明燈

喺大家徬徨緊無咗hkg+點算嘅時候嘅明燈
點睇